呢兩條女一齊病咗扁嘴要你氹

氹邊個先?

秒

😂👌

左一巴右一巴

秒回👌